到底谷阿莫有乜好睇

把聲……又成日好急講完，又亂起名，咩我可能不會贏男主角/大魔王

正宗邊睇邊屌

佢最仆街係好片講到爛片，根本套套戲佢都用同一套公式去講，啲無腦嘅人睇咗就真係以為套戲就爛

條撚樣比人告完仲有得繼續玩番以前果套？

其實有時有啲戲係早過香港上映，大陸都早過香港上映
都唔知香港重有咩優勢